［未FC］疑似對家聽日Dress code

聽聞佢地印白T,有字,好易認

見一個叫一個

推

反正聽日好似唔好著黑色衫，灰色都唔錯

thanks